［又唱得幾好聽］本應打999可以求助

叫醒身邊人
與手足同行
Sorry Hong Kong is closed today